啊！！好急尿！！！

急住唔記得咗屙

吾巧比禾見到令囝 會瀨

會尿道炎

去緊屙la

柯屎啦屌

刀吉！！！！！

搞大？

吾系牙

搞大我

吾腰=.=

塊撚d

好撚急呀我

me2=.=

就黎瀬啦

all jor

pish~

去死去死去死去死

李香蘭？

can

繼續

( Show Blocked User - [{-_-}] )完全封鎖
屌你老母

死性不想改=.=

yyyyyy